[尋人]想搵番位幫人占卜算命嘅巴打

大概係兩個月前有位巴打出post幫人占卜算命
好似係tg佢話俾佢知幾歲 性別 同問咩

咁當時我問佢我會唔會入得番大學
佢同我講你條命應該係學業同工作上都不利
無學業運同工作運
大學就無你份架喇 出黎做野 學番門手藝啦
一係課金俾佢幫我搞搞佢
最後我無理佢

今日我想同番個位巴打講
我學業運並唔係咁差
我上個月已經收到大學offer
前日已經meet到佢個condition 喇
屌你老母垃圾神棍食撚屎啦你

石田山人？

唔記得
我del左佢Tg

好似係
我認得佢TG張pro pic

如果係佢，我都有類似經驗。
都係講到我愛情生活仆街陷家產咁

連登咁多占卜po你講緊邊個 少少hints 都冇 點幫你

都改變得幾多吓

係石田山人
搵到佢TG認得佢Pro pic
個時激動得濟del左 conversation

咪就係

加油樓主 入U開心事

多謝巴打

算命依啲野
信則有不信則無姐
唔準唔出奇架
不過恭喜巴打入U

佢講到我讀書又死番工又死咁
Btw thx巴打

占到我事業冇起色

最想就嚇到你瀨屎 等你俾錢

奇門一向都係衰野多過好野，皆因以前打杖用，自不然應衰野多過好野

巴打好似好有研究咁, 次次算都唔同, 都唔知信邊個好

佢當時玩一日一百卦，中間又有唔知幾多個係得閒無野做走去試刀，真正中ge case有幾多其實唔重要(咁多個case實會有幾個中)，識分到曬邊d係命中，邊d係唔中，邊d係中d唔中d, 邊d係試刀先至可以練到野

利申，有研究，唔敢話係高手

唔明你屌咩
算命既野參考下架啫
算到你唔好咪自己努力改善囉

On9
參考佢就死撚左啦
上面有巴打文科底，條友叫佢去數理方面發展
我就明明有U讀，條友算完 叫我去做野
可以咁撚不負責任架咩？
仲話收錢？ 俾錢聽佢9up不如免費聽我鳩up on9

以前隔離台有個師兄好堅，佢唔收錢幫我睇。 我之後發生咗佢講嘅野後都有同佢交代返。 不過幾年前啦，唔知佢有無上呢邊呢？

我記得果期石田山人就開埋tg被人問，咁啱得咁橋佢係短期內話搵到機會1日占100支卦，而且套路同石田山人的方式極似，有人話石田係佢徒弟，但我更相信就係佢本人

留明

呢個咩人黎
之前比左五舊 都有啲準有啲唔準
話我咩雜學有天份

咁梗係啦
有都唔post啦
奈何我又del左

即係個人興趣玩得好囉

any more cap圖

我之前畀人占到係仆街命添

嚇到我瀨屎 希望唔會係真

more

你有興趣可以tg:summer179, 不過主要都係交流術數程式開發為主，有時都會有人問幾錢同報價

如果真係佢 比佢算過
我話你知 再難聽既話話都聽過
話我衰命 「抛個身出黎做囉 」
話我個相生壞左 咩個樣似公廁....
佢講野真係好撚過分 我唔明當初得佢咩要比佢串到咁 諗起真係又委屈又嬲
同佢講家道中落 佢話生左我袉衰家.....
我真係唔撚明點解當時忍到
訓唔著嬲嬲地打曬出黎
利申：有record ，如果唔係同一個人當我冇講過

好撚後悔搵過佢

諗起真係嬲到仆街

積吓口德啦

踩到我地低泥咁

而家諗起都好委屈 明明我咩都冇做錯到

做得好啊 自強的例子 樓主 屌鳩呢d 神棍就岩

未見過有算命佬把口賤到咁

講多啲

仲有一個講嘢都唔撚用腦，要排成個月隊果個
果陣忍住冇屌柒佢，但嬲到連line都del埋

呢個又冇咩好嬲 話曬人地免費（？）幫你睇 一定大把人排

其實算命唔應該口臭嫁wo……
算命除咗睇未來之外，最重要係比方向人點樣去令自己變得更好，易學易學，易就係改變嘅意思，唔改變嘅話算嚟有X用？

不過老實講，其實術數呢家嘢對於係咩日子時辰，術數師嘅精神狀態有好大嘅影響，一日差唔多一百卦，其實睇到都知道一定會搞到佢頭暈，之前連登都有其他巴打開算命post，就係因為太多人算，睇錯咗一個字，之後算出嚟完全同應該要算到嘅係兩回事，所以大家就體諒下啦

畢竟免費比大家玩下，我諗佢哋都係志在獻出自己一分心力去幫助每一個需要幫助嘅人嘅

利申：自學兩年八字，業餘有幫人算過下命，改名

唔想響度比
你留tg我比你睇囉

的確
我比其他人睇 佢地都有講我唔好既地方
但佢地會叫我改吓
上面我真係冇講大話 我比其他人睇過我地既record個個都話佢把口太過份「空姐岩你 人工夠低 岩你條命.比有錢佬包/做人二奶」
佢講既
有講大話我死全家

一日一百支卦，占錯有嘜咁出奇，一日幾支都隨時有錯啦，但口臭到咁真係唔得囉唔該

咁樣嘅話佢自己積口孽無辦法
掂得呢D嘢嘅十有八九都相信因果循環嘅
神鬼嘅話就一部分啦

佢講嘅嘢唔係絕對，真係覺得唔舒服嘅就唔好理佢

真心唔知得罪佢啲乜要咁講人
佢自己唔覺有問題既？
最好笑係我當時比左錢架屌佢老味！
諗番起成件事都離譜到痴撚線！

咁樣睇啦，其實佢鬧你，某程度令你唔開心，算係應咗一次劫數啦，如果唔係就可能有其他嘢引發你唔開心

八字睇五行流轉變化嘅，去到唔同時候因應五行嘅轉變而令人嘅運程，身體甚至心情等有所轉變，你未當佢係平常事lo～

再唔開心都無辦法改變佢口臭嘅事實嘛

X……我宜家先見到你有比錢……
呢個真係抵發脾氣

兩回事黎
就算冇比錢都唔可以合理化佢呢個行為
唔好混淆！！！！
更何況我做左咩佢要咁講我？我殺左佢全家？我一開始冇一串佢？有爆粗鬧佢？
冇！我乜都冇做錯 佢憑乜！？？？？

但佢批我分手原因好準

有準有唔準好正常
冇野100%保證
人品係另一回事

關谷正德?

貼錢買難受
你係大師，準既，口臭都要忍啦
但又要廢又要口臭就死得

口臭都要有個程度
佢直頭去到人身攻擊
諗起都嬲

呢條呃課金既仆街?

之前排成個月隊先到我, 唔知係咪講緊佢

之後點？
有料洗鬼成個月咩

真係好多人排隊等算
佢會講性格缺點,但turn out都係想你改善自己

之前佢都有叫我考慮下做援交
利申：發夢俾左5舊算命

睇黎「大師」真係好鐘意導人墮落

any evidence(eg. photo)?
thx

有料洗撚係度開post咩

我都有問過
佢話我讀書麻麻 最尾爆4

有冇圖？

我梗係有啦

係到po囉
佢咁講你怕咩

利申 我有俾錢睇 石田山人呀ma
佢冇口賤 算既野同之前我搵過既師父都相同

又岩 我又冇做錯

諗番起真係好委屈

佢sd個kiss emoji俾你？
。。。。。。睇黎佢人品都幾有問題下喎。。。。。

唔好睇少呢個呀
佢好似氹埋氹埋都搵左幾十個

我諗唔關職業事
上面有位絲打都話佢叫人去做ptgf🙂

算啱緊係客氣啦
但算錯有嘜咁出奇，但講野mean得來又賤真係不敢恭維

Mean得黎廢呢樣好笑

咁唔知佢喇
呢個我勉強當佢講笑
我主要係嬲佢不斷人身攻擊

唔知佢有咩新鮮蘿白皮笑人呢

功力有幾多唔知會
十個算中總有一個唔中 呢句佢講既
咁ok我都接受 都係果句 冇野100%保證我明白

我都冇怪啲咩 但大佬你把口唔係咁做人架！

慘慘豬

比佢踩到地底泥咁

係，唔係點搵你班連登仔幾十個

搵啖食遮

一啖幾十萬，我都想食

我之前都中左伏，講到我天煞孤星咁，盛惠五百
深麻巴打麻煩有時間我求下你幫我睇下八字呀好不安
其他巴絲歡迎留低tg我cap d圖你地睇

@Cathychu0523

你有時間就tg我，大家交流下is

交流點咁當，請教就真
唔介意留留tg,我俾d圖你睇下

tg:summer179
我都學緊野

你係講緊關谷正德?

唔係啦

唔怪得報紙上面有性交轉運案
原來真係有傻鳩信

有嘜咁出奇，當人去到山窮水盡，就咩都會信

當走到絕路就會求神問卜

如果真係講 關谷師傅
排隊真係長咗少少，但係物有所值
同埋佢冇叫人課金
*有畀佢算過，堅準

佢講我性格真係幾撚準下
不過佢話我有兩段婚姻
同埋叫我有男朋友果陣俾錢佢睇下夾唔夾。
但又無hard sell嘅

玄學算命呢啲一向都有好多害群之馬，「冇料扮四條」立心不良嘅人好快就會有因果。批命嘅重點係要幫人，幫佢行到一條更加好嘅人生路，我諗呢點應該係共識黎。

其實想試一個師傅/ 算命佬/ 批命嘅人有冇料到，第一步係聽佢講你性格，第二步係聽佢講你過去(尤其係啲令你好深刻嘅時候)。

我見呢個post入面有人話我呃人，我真係想知道我到底呃咗佢啲乜嘢

開始打手出黎就輪到事主現身

留名食花生

我一定唔係講緊你 講明先

其他人算唔中既都比佢算中

估唔到批命嘅人都會有打手
真係要同嗰幾位人兄講聲唔好意思 累咗你哋俾人話打手

俾人話打手喇
我唔知，本身個人覺得占黎無意思
如果負面又有排煩
只不過果日分手見到手痕
但我希望唔中

有錢賺就有打手㗎啦

神棍

我都想有錢賺
有錢賺我唔使番工啦

排隊、課金、同埋樓主講緊既係三個人黎
唔好咁敏感啦

eq 應對都算高
希望搵到更多真相啦

唔好意思啊巴打 我問完就刪咗嗰chat，無留底
但大概內容就係我夢見佢話我條命適合freelance工作，比較難搵到錢。佢就建議我可以考慮下援交/ptgf，話都係freelance一種，女仔拋嗰身出來做搵錢容乜易 之後我當然問有無辦法改變命運之類，佢就反問我唔係想搵佢性交轉運呀嘛

學道之人黎講
真係未見過把口咁賤
絲打唔好放係個心道

承你貴言

我信你啊絲打
發夢佢都同我講過「性交轉運😘」
Tg record 好似就算你del左佢都會幫你留低

痴撚線 發夢見過佢叫我借種生仔
無講過我性格同家庭背景
個五舊早知捐左佢就好
咩正派師傅會叫人去援交呀
除左呢樣，你覺得佢講其他準唔準

點解要借種生條咁好笑
唔準 話佢唔準開始態度變曬（你可以話我敏感既）
算出黎都相差幾大
最後有回水

*借種生仔
上面打錯

我都要回水呀
點先可以叫佢回水

any more?

tg:summer179

本身覺得好準，但係我朋友就話好大路 師傅話算到我青年期開始多心事，我都覺得好準確，但係朋友話邊個青春期唔係多左心事

原來可以回水㗎咩

當我冇講過囉
可能我果個相差太遠

同埋一開始我都唔打算回 因為佢都幫我做左野
唔準就算
之後係唔鋸比佢串到咁先話回

咁你個個係幾癲嘅 ，完全係真•性交轉運
我個批命就覺得唔值囉，乜都無淨係話我命中註定無桃花要借種，完全無建議淨係話殘局要催運

你係咪小丸子
呢個批算真係好on9

佢話我遇親都係老千喎
話我不缺男人 事實我覺得我異性緣麻麻
其實女人肯出去識吓人好難完全無架......
點催運？唔係又講性交轉運吓話 ？

幾年前經歷過類似，好彩唔中 ，從此之後對呢D野都係當玩下算

遇親都係老千？準！你咪遇到個老千幫你批命囉

佢都有話我注定無桃花，但係又話會破到處先死

more
最好有埋圖

發夢佢話幫我破
都唔知比咩反應好 當講笑算

咁啱嘅 有人話佢都樂意出手相助
我聽完以為佢平時都係咁講笑哄下d客仔

一定係算到絲打好靚女

收檔啦佢

森麻幫我地催下運

佢算唔到
佢見過我張相 普通啦

有咩好哄？哄咩？
女仔要破易過乜

你睇左了凡四訓先啦

性交轉運？

睇左了凡四訓先

抽到乾塘